得罪講句 Peter攞料條撚樣真係將其他五毛比下去

CC台特派專員
又搶口又勤力
精神分裂又叻
個個post都自己推不遺餘力

仲有人答佢先奇

連仔：出多兩set連豬sticker先，我政治冷感唔識呢啲野

（多圖慎入）熱狗式民主，唔啱聽就係五毛

洪非凡咁樣

我唔想連仔ban佢
真心欣賞佢

波台需要呢啲人才

Block咗好耐

樓主走先，五毛唔屈得

仲有大把人認真覆佢

關於Peter攞料呢個人
老鳳感覺唔到佢有好似五毛咁嘅惡意
佢可能有時講嘢係有問題，但唔似五毛
呢個人你可以放入監察list

唔似五毛

最多係搞局引戰熱狗

好適合做波台癡線佬

同熱狗嗰種又有分別
老鳳都唔知點講

唔撚似五毛啦 但係啲人乜都話五毛遲早我都會比人話五毛

佢活躍咗好耐，
應該因為之前紅咗被人提爆過
而家好小心

24小時長駐連登好撚癲

呢啲人才去邊到搵